產科醫生加重麻醉藥手術台舔孕婦下體 醫生太太裝針孔攝錄機揭發

台灣發生婦產科醫生性侵孕婦案件。桃園市一名婦產科診所醫生林勤人，2018年涉嫌為一名孕婦進行墮胎手術前故意增加麻醉藥劑量，待孕婦失去意識後舔其下體。婦產科醫生太太因懷疑丈夫行為異常，事前在診間設針孔攝錄器，拍下醫生整個性侵過程，太太於是報警處理。桃園地檢署今日（21日）將起訴林勤人。林勤人的診所現時亦已結業。

據起訴書指，年約60歲婦產科醫生林勤人於18年4月28日上午約11時，於診所內為年約30歲的受害孕婦進行墮胎手術。該手術原本只需為病人注射10CC麻醉藥，足夠麻醉病人20分鐘，但林勤人額外為孕婦注射多3CC麻醉藥。當該名孕婦藥力發作、失去意識時，林勤人隨即借故支開其他護士，於手術台上舔孕婦下體再性侵，隨後再進行墮胎手術。

林勤人性侵孕婦的過程全被針孔攝錄器拍下。原來林勤人太太早已覺得丈夫行為有異，於是事先於手術前在診所裝設針孔攝錄器，清楚地拍下整個過程，林勤人太太發現影片後報警揭發案件。檢方通知孕婦需協助調查時才得知自己被性侵，並痛訴「趁人之危、真缺德！」

林勤人坦承罪行，桃園地檢署將以強制性交罪嫌將他提起訴。

台仔

咁似日本個單